(課金摭) 邊到買日本itunes卡平同快？

唔知開邊到好 sorry
想課 20000yen
有冇課過金既巴絲可以話我知邊到買
日本itunes平同快？
Ps. 人在深水埗

Push

好景

邊到黎？

旺角

淘寶

幾多$ 10000yen?
$750？$850？

點解唔係網上搵
又平又快

搵過啦
無個岩
唔知邊間可以即出同信譽好
有冇推介？

上次去600尾，入面有幾間，自己入去格下價

第一試左啦
淘寶搵過無個岩
有冇推介

你想出可以搵我

PS: 日本撚，指定金額都得

Hkgamehub? 唔多知啲價得唔得但係幫襯開。過數之後whatsapp俾佢，基本上即時覆即時有

288game 過數買點

淘寶，吉澤家買開呢間